有無人坐過郵輪？

係真正坐郵輪去旅行果種
上到去係咪食野、玩野都要排隊排餐死？
悶唔悶？

我坐過一次 5日4夜既
其實時間過得好快 唔悶
排隊就好少好少

小學有年暑假坐過1次
唔覺得好多野玩
淨係記得游水游水游水
咩都要嘟卡俾錢

大人就可能多野玩
...好似話老豆係賭場輸左夠1家4口去歐遊既數目(阿媽講法

thx~
咁食野係咪食乜都唔洗令外比錢？
同埋有無洗衣服務？係咪又要比錢？
上到去係咪大部分時間都係短褲拖鞋就得？

其實好多人對郵輪有錯誤認知
我覺得幾好玩一啲都唔悶

正常一日會包3-6餐
同埋會有幾間免費餐廳俾你揀
其他餐廳就要收費咁樣

洗衫間間唔同答你唔到

冇dresscode除非入賭場 特別宴會廳等

去過一次
基本上冇乜點排過
我個人唔覺得悶

thx all~